咁夜邊到仲有iphone充電線買呀

手機冇哂電，條線壞左

有冇人可以救下我呀

7 ok 有得買

7仔有

你住邊區阿?
7仔有

邊區

去ok租

你邊區
近我賣俾你

幾錢呀

150

咁貴係咪還果陣會比返150我

實收15

7仔一定有 但唔知有冇開

問Ok借 實ok

住邊呀, 近送條比你

邊區呀 俾條你

邊區呀

低能

我送你我在旺角， 畫 150蚊 賣 畀你嗰個人 弱智呀 唔好理佢

我得返7%電咋

你on9?

去ok啦